警方對一個市民進行電腦的網絡攻擊 ！！ 您們願意幫佢救佢嗎?

電腦高手解答下

轉貼:
----------------------------------------------

1. 因為我在家的電腦, 在警方的駭入下, 已經有近5個月無法在香港的討論區發放傾訴此事的文章, 所以我就在2015年2月4日星期三早上到了荃灣公共圖書館電腦室使用電腦上網, 誰不知我剛發放了文章後, 就在5分鐘內就被警方刪除, 之後我又將此文章放到我Facebook的個人網頁後, 又是不到5分鐘, 又給警方針對地刪除了, 再者, 我此時更發現, 我Facebook所有幾佰個的親屬及朋友的聯絡資料全部給刪除了. 香港如今原來已變成如此橫蠻無理的了!!!

發佈日期：2016年6月16日

TO: 香港警務處長:
我現在向你正式報案, 我家不斷受到黑警的網絡攻擊滋擾達22個月, 身心皆未能安靜! 望君能公事公辦, 找出相關人員處罰, 待覆!!!!
你班黑警, 公然執法犯法, 視基本法如無物, 視國家如無物, 視中央如無物, 視國家領導人如無物 !!!!!!! 人神共憤, 該當何罪 ?????

==========================================
大家睇晒d youtube先啦, 瞭解下件事, 係個男人同佢老婆2個一齊遇到呢d被迫害妄想症就少見d
==========================================
警方對一個市民進行電腦的網絡攻擊 ！！

電腦高手解答下

========================================
轉貼:

1. 因為我在家的電腦, 在警方的駭入下, 已經有近5個月無法在香港的討論區發放傾訴此事的文章, 所以我就在2015年2月4日星期三早上到了荃灣公共圖書館電腦室使用電腦上網, 誰不知我剛發放了文章後, 就在5分鐘內就被警方刪除, 之後我又將此文章放到我Facebook的個人網頁後, 又是不到5分鐘, 又給警方針對地刪除了, 再者, 我此時更發現, 我Facebook所有幾佰個的親屬及朋友的聯絡資料全部給刪除了. 香港如今原來已變成如此橫蠻無理的了!!!

發佈日期：2016年6月16日

TO: 香港警務處長:
我現在向你正式報案, 我家不斷受到黑警的網絡攻擊滋擾達22個月, 身心皆未能安靜! 望君能公事公辦, 找出相關人員處罰, 待覆!!!!
你班黑警, 公然執法犯法, 視基本法如無物, 視國家如無物, 視中央如無物, 視國家領導人如無物 !!!!!!! 人神共憤, 該當何罪 ?????